有藍絲搞事的話直接開鳩佢波定屌下佢算？

話知佢淨係出口術定拎晒㗎撐，打左先講
出口術咪淨係屌返佢轉頭，佢郁手先開佢波

721 831

算啦香港人都唔識得還拖
整場運動預左失敗

跑去佢後面—》一腳伸佢落地—〉打多兩拳—》跑走

打佢老母

開遮